一人一個高質嘅定義

最近玩過下交友app
一打“高質”一堆狗公9沖過嚟
然後就問我係咪好靚好好身材
究竟大家對高質嘅定義係咩
係咪樣靚身材正就得 定係要睇埋其他條件
e.g.學歷 家底 性格

p.s.自問算樣順眼正正常常
真心唔明點解識極都係PK

絲打 我愛你 ❤️

食野唔會雜雜聲

我係農夫，想耕你塊田

我定義係樣樣都平均
但覺得性格緊要啦

口爆完條女 會肯同佢kiss

同我相反

基本野黎講呢就好似揀塊靚既牛扒一樣
產地好
冇異味
表面要光滑
塊保鮮膜要完整
顏色最好鮮嫩紅色
油花好去哂應該去既位置

而深一層內在就真係見仁見智

高質量
姐係肥

唔入時事台

好多汁 而且fatfat聲

入時事台有咩問題

何謂內涵 有無例子

哈哈 多謝曬

我